（真實經歷）交友App，微信叫雞陷阱

小弟毒拎一個，青頭一個

是咁的：我一時精蟲上腦，要叫雞破處，禁啱係交友App見到條女唔錯，佢叫我加佢wechat ，好啦我加左，約哂時間地點 到左之後再微信囡囡，佢話行緊黎，又問我電話，同埋話佢經理人會call搵我講規矩 真係有個up普通話打黎講一大輪，用普通話交流，最後叫我唔好cut線＋唔用現金交收叫我去買點數卡⋯⋯我真係去左買唸都冇唸 （事後唸返好on9）買完同個經紀講，佢叫我收線然後用wechat影點數俾囡囡， 屌點解我會照做 之後，個經紀又打黎話怕我係警察放蛇，叫我影公司員工作証俾囡囡V7， 仆街我又真係影左，好在用美圖秀秀刪花哂先 之後，經紀又打俾我講保釋囡囡要錢，要我交保証金$6600......又叫我用點數方式，又叫我唔洗驚，囡囡見面會俾返哂我 係呢刻，我開始覺得鬼鬼地.....我同佢講冇錢，佢開始恐嚇我響自己朵雷豹，果刻我真係心都震埋，話我係佢個埸玩野，會搵小弟黎搞我 係咁吹我買$6600點數 我果時先開始冷靜返個人，金翅GG鳥，肯定係點數黨詐騙......我一句唔要果$800就收線 事後，我不停收到+852頭嘅電話，我都唔聽，又収到囡囡wechat叫我小心啲惹到呢個大佬，我直接閪奔返屋企，當日又block哂果堆電話V7同WhatsApp 因為我真係好驚 再夜啲仲收到SMS話佢會搞我屋企人廢左我......真係冇覺好訓 過左禁多日都仲好驚

各位巴打想笑就笑啦，我唔介意

以後想破處直接去141啦，希望大家咪落V7搭，今次精蟲一時上腦，搞到我自己嘅理性都冇撚哂而中伏......

咁張點數最後點

唔睇新聞

樓主on9仔？

聽到點數卡都知咩事啦

唔明點解今時今日啲人想搵cc仲係以為個啲有哂樣擺明係台灣妹既樣既icon
溝通又用書面語形式
又有咁多新聞
喂大佬谷精上腦都唔會咁啦係嘛
連搵cc都唔識
利申玩開cc

咪影左俾詐騙佬囉

佢吹水架咋 點會為左幾百蚊吹雞搞你
之前有巴打貼過電話出黎
好多人玩佢 撻朵話咩海天堂

而家上網睇下其他人嘅經歷，都安心啲

屌 呢個POST我都有追
海天堂 笑到痴線

有無link

有無腦

Sorry 禁錯。
唉，我今日都同樓主一樣On 9左，個情況一模一樣。一開始V7條女話會有朋友打比我問幾條問題確應我唔係警察放蛇，之後都係話買My card 3000點。一路講到6600啦，又叫我問朋友，屋企人，財仔借6600，之後我死話無，佢話咁小事情我都處理得不好，話我曬佢時間，話已經係電訊公司追查到我地址，話再無就搵兩個小哥上門將我爸媽掉落海餵魚。之前仲話如果上到房搜到我有銀行卡就親手斬我手腳。不過到最後真係淆左淆，之後係V7吹水話比條女知我無返屋企，我係差館已經報左警，佢就叫我比電話警察聽，同埋話坤哥同兩個小哥來緊我屋企(打電話比我個個)，但我真係返左屋企，不過算定左d ，諗返佢都唔會知我幾室，同埋大廈有保安。但我都嚇到直接del V7，Check 曬手機關所有GPS ，又重開手機&data 怕被hack ，沿途翻屋企都怕比人跟，所以係商場所兜黎兜去，最後特登行後樓梯走人。不過唯一怕就係比人點左相，因為一去到約個個地方，V7 條女叫我影張相比佢睇，我影完當然無咁傻企定定等，當然週街行。後文就係有個FB 假Ac add 我，個Ac 仲要得一個post 係咸片link ，可能我多心，我覺得都可能係佢用我電話number 搵到我FB ，再引我禁條link hack 我手機，不過FB 個電話number 較左自己先睇到，但唔知會唔會都搵到，所以為左安全，都del 埋個電話。

最後想講聲對唔住，無睇新聞就咁on9 用V7約。因為都擔心，所以小上連登既我先上黎盡爬文，搵個安心，如果講錯野希望各位巴打原諒，對唔住 同埋多謝有位巴打話唔會為左幾百蚊吹雞，聽到都安心小小，對唔住，上了一課，經一事蔡一智了。

仲有個坤哥電話係67016561。

點解今時今日仲有人中招
真心死撚咗佢啦咪撚拉低香港人平衡智商

連登三五不時都有講呢啲點數黨, 咁都仲有連登仔中招

想問下中招巴打門幾多歲
係咪新移民

仲買then數卡
比毛都未生齊又想課金打機嘅小學雞撚
畢到唔敢睇

Wechat只會用黎同鬼妹傾計

鬼妹點會用V7呀，岩岩爬左好耐文，唔會再中招啦。以後會小心。多謝，同對唔住各位巴絲，on9 仔做一次都嫌多。對唔住各位，以後會小心了。

利申 local 大專生，唔係新移民

大陸雞用微信紅包咪得囉，駛撚買點數咩